岩岩買左湖人占士23號波衫，條友下季就改著6號

換你老母

叫Davis 改no.唔得咩，邊會大哥讓比二哥
阿朗去祖記都屈走左人地件7號啦
無d球皇風範，唔通尼馬番巴塞，美斯讓件10號佢丫

有冇得改名

玩具衫求其啦

佢之前好似話全聯盟嘅球員都唔應該再著23號，為咗比credit佐敦

1q題

係讓比jb

教訓左D咩,唔好買波衫?

之前都講咗會轉隊

我買果陣,占士話係湖人退休先買
咁事實佢無轉隊

大佬係ad

高汁到

湖人今年應該仲有第3個頂薪

玩具是撚但啦

$100 同你收咗佢

買狗衫抵死啦

都無人睇籃球 鬼知你個件係幾時出架咩

買多件啦

做得占迷預左啦 成日轉隊 而家只係轉冧巴都唔高興

絕版，升值1000啦